敗登粉，點睇賀錦麗仲未搬入副總統府？

佢應該搬左去白宮

口交部連登仔推 action post先 呀, please.

#1冇左?

Where is #1

點解個post唔見佛利民

你地見唔見到我

#5唔見咗

見到#1見唔到#5

Deep State

樓主我們到了.jpg
今次真係唔見咗

美國人開緊工, 所以咁快手

個post咁靈異嘅

deep state